# Cara install

- Masuk ke folder htdocs
- lakukan clone

-`git clone git@gitlab.com:ic4l/ci4_school.git`
- lakukan update composer
-`composer update`
- Buatlah database dengan nama "schoolDB"
- lalu jalankan migration lewat terminal
-`php spark migrate`
- install faker melalui terminal
- `composer require fzaninotto/faker`
